點解夢乃殘左咁多?

睇番一年前

一年就殘晒

ON9 大陸閪你當夢乃?
似渣屌你老母